搭巴士聽到隔離靚女電話號碼，應唔應該聯絡佢做朋友

是咁的
話說早幾日
搭巴士返屋企
咁有個好似佳子公主既女仔坐左響我隔離

之後有佢打比人
聽內容，我估應該係佢電話book 餐廳
聽到佢留既電話號碼
咁我即刻背左佢
返到屋企即刻起底
首先睇左佢wtapp line wechat
再起到佢fb ig
已經起晒佢幾歲 咩名 學歷 住邊區 同埋做邊行，但肯定既係佢無拍拖

我應該點去識佢

屌你死毒撚

sure

我有佢tg
hugo1991

樓主加油快啲搵人啦

雨狗

靚女叫hugo

有we chat 就咪搞啦，電話冇事個人都有事啦

黃絲

得個電話號碼都起到咁多底

日日去果間餐廳撞佢

只怪佢警覺性低

把聲溫唔溫柔

好撚變態

樓主真係痴撚線

痴撚線，安眠書局咁撚樣人地唔受溝你會唔會殺左人

唔會

溫